{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/rag-&-bone/GM0023062793377/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Mini Slub Pocket Tank - White"
    },
    "text": "ブランドrag & boneのメーカーであるRAG & BONEはFW23 / RG3542WJ51 商品番号のタンクトップをご紹介します。 このトップはゆったりとしたフィット感とクロップ丈でカジュアルなムードを演出します。 腕の部分は軽く覆ってスリムに見える効果を与え、気軽に着用できます。 シグネチャーピーマコットンで製作し、軽くて涼しい着用感を提供し、ポケットディテールでナチュラルな感じを加えました。 このアイテムはレイヤードで着用したり単独で演出しても良い活用度を持っています。 素材は表地なら100%です。 このタンクトップは手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりすると、製品が損傷する恐れがあるので避けてください。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 また、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このタンクトップのブランドは何ですか？",
            "answer": "rag & bone（ラグアンドボーン）です。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップのフィット感はどうですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感です。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップはどんな長さですか？",
            "answer": "クロップ丈です。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップの腕の部分はどうなっていますか？",
            "answer": "軽く覆われてスリムに見える効果があります。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%のピーマコットンです。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは手洗いとドライクリーニングができますか？",
            "answer": "はい、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯は可能ですが、生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。製品が損傷する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは水に浸しても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に30分以上浸したりすると、製品が損傷する恐れがありますので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップはドライクリーニングの際に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは水や汗による色移りはありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移り、変色、脱色することがありますので早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このタンクトップは摩擦によるほつれや毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 487
    }
}